狗鐵車廂啲滅火筒其實點攞出嚟用

點樣開鎖，有冇人知？